Ja?
En natuurlijk dan begrijp je hoe hij optreden, en hij kan de geest van de grote Charcot--helaas dat hij niet meer!--in de ziel van de patiënt dat hij invloed.
Nee?
Vervolgens vriend John, ben ik echter aannemen dat je gewoon accepteren feit, en ervan overtuigd dat uit principe van sluiting een blanco?
Nee?
